舊登音樂台YouTube Channel被香港再出發大聯盟投訴侵權，將被剛除

就算係舊登都戥佢哋唔抵，唔撚畀人二次創作？定你平行時空網絡23條通過咗？班廢老咪撚獻世啦

youtube已做維穩台唔怪得國際大企唔撚係佢到落廣告

Subscribe 漏奶

YouTube要三次侵權先會del channel，舊登音樂台兩次因為Donki，同埋YouTube成日亂話人侵權都唔好得好邊

刪除

漏奶
有冇新channel link?

開新一個囉

Description話會開

屌你老味youtube垃圾

DDLM

pushhhh

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

推

吓唔撚係呀

youtube 為討好中共政治審查

點先可以煲大佢

希望大家可以一齊join Patreon支持下佢哋

Google奶共奶到咁

呢個投訴方式同幾年前外國班濫用COPYSTRIKE有D似
完全唔關事但垃圾YOUTUBE個ALGORITHM係完全接受佢地提出
極度弱智

咩嚟

del gmail，轉用 tutanota

香港再出發真係向帝制出發

YouTube本身就係垃圾

一早就應該轉平台去twitch upload影片